既然休戰，點解唔打柒啲藍屍鍛鍊身體

藍屍根本就係沙包，任打唔嬲

老快認同

老黑支持

老冇十卜

老雲支持

老鳳認同

老利G持

你估我好得閒？食子彈食到周身傷，仲邊有氣力去搵藍尸

老4支持

老G認同